有咩平板接近ipadmini4嘅性能？

最好二千左右

留名幫推，壞左之後唔會再買appple

小米其實得唔得

唔得

iPad 2017

咁仲有咩得

最接近既話 應該係用snapdragon 8xx cpu既tablet, 以我所知好似得samsung 有出

不過an tab算數啦

用an tab仲慘過食屎

iPad mini 3

Tab搵唔到一部an可以有資格同任何ipad比較

真心講句tablet一定係用apple 真係冇得講

surface 3 使用中

an俠永遠逃避唔講呢點

正話MWC2018公布咗部華為M5, 睇落幾靚仔 應該都夠做, 不過一定貴啲

但Android機成日衰唔夠位, 無論你Combined張SD卡入去都好, 佢都係唔識同你用盡啲空間, 一味話你唔夠位唔夠位..所以Android位個Rom有幾大買幾大..

pixel c

非apple得 Surface pro

Google自己禁左window android 雙系統果下已經無左比較價值。

an pad啲apps解象度參差不齊